\section{Quiz}
\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Das Artefakt Lastenheft dient dazu, eine grobe Übersicht über das Vorhaben abzustecken.
    }

    \tanswer{
        Wahr
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Das Lastenheft ist eine Verfeinerung des Pflichtenheftes.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Das Lastenheft ist ein Ergebnis der Definitionsphase.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Funktionale Anforderungen geben die Implementierung vor, indem sie die Interaktionen zwischen dem System und der Systemumgebung beschreiben.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Qualitätsanforderungen wie die Benutzbarkeit erhöhen die Systemqualität und gehören zu den funktionalen Anforderungen.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Nicht-funktionale Eigenschaften beschreiben, was das Produkt nicht tun sollte.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Nicht-funktionale Anforderungen sind sowohl Teil des Pflichtenhefts als auch des Lastenhefts.
    }

    \tanswer{
        Wahr
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        (Hohe) Performanz ist eine funktionale Anforderung.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Sicherheit ist eine nicht-funktionale Anforderung.
    }

    \tanswer{
        Wahr
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Datenschutz ist eine nichtfunktionale Anforderung.
    }

    \tanswer{
        Wahr
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Ein Pflichtenheft spezifiziert die Anforderungen an eine Software in eindeutiger Weise, so dass sie implementiert werden können.
    }

    \tanswer{
        Wahr
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Das Pflichtenheft beschreibt nur, was zu implementieren ist und nicht wie.
    }

    \tanswer{
        Wahr
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Die Erhebungstechnik „Anwendungsfälle“ hilft bei der Bestimmung der Systemgrenzen und erfasst viel Domänenwissen.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Anwendungsfälle helfen nicht dabei, Grenzen des Softwaresystems zu bestimmen.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

